11點 警總記者會

我強烈希望各位記者朋友
每人都帶一枝電筒 ！

推

推！！！

照明對拍攝質素好重要！

最緊要起埋個4個差佬連埋佢屋企人